(年經) 岩岩睇完俺妹最後四集，瞬間變糞作

頭先開錯台
晒左我幾日睇套垃圾

寄左刀片未

當係兄妹end咪ok

完得好垃圾
happy end 又唔係， sad end又唔係

啊妹有穹女咁正就接受到

btw 俺妹睇同人漫是常識吧……

講男主放棄後宮嘅故事

唔揀綾瀨簡直on9

留名

係

有黑貓都唔要 食屎啦京介

完全on9,無啦啦就分左，仲要黑貓幫手溝阿妹

當年輕小出結局
好多日本仔撕書

屌你老母 黑貓係個好女仔黎

俺妹算好 睇埋友少先

講得好
綾瀨真係最正

睇埋我

唔啦,一望就知就係廢萌

玩遊戲版囉

乜撚end都有喇

agger